其實豐澤件事真係好肉酸

買個班人應該無咩上網買嘢經驗
一見到價錢錯曬就知會比人cut單
比人cut完就嘈嘈閉
淨係識得上黎講，做keyboard fighter

相反係咁追擊個班人仲肉酸
好多都係瞓咗以為走咗雞
所以係咁指責班所謂苦主
仲係咁拋曬書包
一知半解

利申:當日上過去個網睇但無買，見到咁既價值又真係幾過癮，估唔到第二日有咁多花生食

李嘉誠潮州人
靠食軟飯起家,之後迫到老婆自殺死,
先賄賂港英政府,再賄賂中共,無惡不作才能成為香港首富.

看看潮州人有多討厭!

賣假貨無惡不作，騙秤，賣菜非潮州人就要騙你，假貨， 油松加油站弄虛作假偷斤減兩。 經常打架的羅湖中學全是潮州佬，
械鬥風俗。烏白旗械鬥，泉漳械鬥，閩粵械鬥，頂下郊拼，東西佛械鬥，新加坡閩潮械鬥，廣東閩潮械鬥，潮汕莊寨械鬥，潮汕會鄉械鬥 閩俗好鬥, 漳泉為甚。 四川打工仔古巷械鬥事件，街區暴打廣州人事件，你看廣州深圳大大小小械鬥打群架被公安抓到看守所，和雷州幫大學火拚，閩南幫火拚福州幫，閩南火拚莆田

有人說潮州人很討厭，覺得潮州人惡冠廣東”賣假貨““動不動天天打架鬧事”
潮州人祖先莆田人也有“惡冠八閩”名聲，脾氣壞，說話凶，喜武好鬥，蠻勁十足，大男人主義，刻薄，小氣，精壞，聰明過了頭，易爆易怒，斤斤計較因小抱團群欺。好女不嫁莆田男，潮州人 也有類似的名聲

潮州人祖先是莆田人，潮州人莆田人闖東北。在外，頗有抱團意識。莆田人若想欺負人霸占人，賣假貨被客戶退貨，只要用潮州話或莆田話一聲招呼 家己郎，縱是不認識，也會一擁而上，打了再說。好像覺得是“自己人，家雞郎，”被欺負了，不管對方對錯，也一定要上前幫忙，本來就不是大不了事，可都是先出手動粗了再說。 只要東北人一聽是福建莆田人，都會有這樣說法：莆田人沒文化，莆田人太兇狠。可能是因為這樣所以有人說潮州人很討厭

莆仙人也是這樣，據說莆仙人是潮州人祖宗，這是福建文化啦，樓主搜搜福建械鬥歷史，宗族械鬥很嚴重的

奸詐來源一連串鏈條：明朝就有械鬥，福建論壇的福建人也說莆田人惡冠八閩，喜武好鬥，很奸詐，閩俗好鬥,泉漳尤甚，閩南人最嚴重，莆仙人隨其後，潮州冷佬人和福佬人到處打群架械鬥的習性被廣府人黃節等視為禍害流氓害蟲廣東社會的毒瘤在福老的老加獸字邊明朝漳州月港是最大走私中心，

閩南人走私文化滋生出黑 社會，黑 社會和宗族又結合，械鬥強化，宗族型犯罪，重男輕女，超生為了械鬥得利，黑 社會為牟利無德導致假貨，械鬥破壞農田導致輕農重商，無德，賺快錢及一夜暴戶的觀念下愛走邊緣踩黑白界做生意，福建騙子多，還有專門騙小孩的伎倆你知道嗎，當地騙子同鄉和當地白道同鄉合作同宗族勾結，走，私文化和宗族型犯，罪導致毒如中國第一毒村陸豐博杜村保持閩南的閩俗，愛裝神弄鬼搞錢，風水，道士等等花樣百出，還搞，邪，教，騙錢，福建是中國最迷信地區，迷信可能來源於福建古代各大宗教基地眾多，以上種種導致了潮州式奸商文化

香港黑社會潮州幫(新義安)

瘋砸

如果佢地真係有良心，會照出貨比你呀
香港就唔會比班地産商搞到乜都貴